大劉對住我地班香港人真係串得起

不過對住外國人就唔得，又唔敢去澳門

所以樓主只可以對住連登打字

其實佢係咪一離開香港就會被捉去澳門服刑？

澳門同香港之間引渡唔到, 又真係好神奇

全世界都去得
澳門都只係10年內唔返得

出動洗頭艇/國安強行捉走好似肖建華咁